其實star lord既貢獻先係最大

冇佢你地邊有Acengers 4睇？

Ace

樓豬拍？

Averagers

avengers4拍完啦 下年出

不要再屌star lord了